# HOOK_BESTELLABSCHLUSS_PAGE (2)

## Triggerpunkt

Bestallabschlußseite, wenn der Button "Zahlungspflichtig bestellen" geklickt wurde und falls während der Bestellung *noch nicht* bezahlt wurde.

## Parameter

* `JTL\Checkout\Bestellung` **oBestellung** - enthält alle Daten der aktuellen Bestellung